其實有幾多連登仔係第一次睇拳賽

人地23連勝喇，你地鍵盤戰都輸

未來人

打錯